Ejercicio 2
===========

ADD: descarga ficheros de ubicaciones remotas y descomprime ficheros (aparte de copiar ficheros del sistema de ficheros local)\
COPY: solo copia ficheros del sistema de ficheros del anfitrión